「技術問題」其實香港監獄有冇擁擠問題？

原來得8421 人咋？
如果今次送中單野，多左1萬人要坐監
咁技術上點處理

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

新疆再教育營大把位
所以唔輸得
一輸就死

如果香港既囚犯要上大陸服刑
到時係真攬炒wo

可以肯定一輸送中即刻過
到時一定大清算

所以大部分無起訴被消失

新疆再教育營

到時Fitch 評級香港為BBB 都似